有無人有留意開龔成覺得佢呃飯食

開班叫人分析股票 上網大把免費source啦
fb d問答係咁叫人買傳統股 仲叫人買2800 搞笑咩 就算月供 供幾年而家都唔知有無賺 分分鐘倒蝕
人地問佢美股就話無研究 美股咁多倍升股 根本好易就賺到錢 相反港股特別藍籌好多股價都唔係升好多 又無美股D科技股咁強勢不停破頂
好啦我當佢真係專教港股 係咁叫人買or月供藍籌 講黎講去都係果幾隻 無乜見過佢講新經濟股 或者最近D醫療/醫療科技股 eg 微創醫療 平安好醫生 阿理健康(最近見到有講9988 屌 而家先講唔好遲D 180左右升到24X先講 唔好入埋恆指先講？) 之前有人cm問佢3690 佢話風險大 小注 真心笑咗 大注買佢講果D藍籌 小注買呢D倍升科技股？唔怪得佢28歲(好似係 唔係好記得)先儲到100萬啦

淨系識叫人買D股價一沉不起或者增長力根本低到不行嘅藍籌 新經濟股科技股醫療科技股無乜見過佢推介 咁都開班教人買股票FB大把基金經理講得好過佢啦 起碼港美股都講 淨系講港股仲叫人買or月供2800真係傻的嗎 5年幾乎無升過 相反美股D ETF QQQ VOO 求其買一隻5年回報都50%啦
我有見到佢教人買3140 痴線呢隻野管理費0.18% vs VOO 0.03% 佢係咪傻咗

sor 打錯字 教人唔係叫人 好似打錯幾次

補充多句 QQQ 5年回報接近150% 2800幾乎無升過5年前25.10 今日25.12

仲有鍾記，叫新手月供2800

都唔明今時今日仲叫人買2800係咩心態，係咪眼光窄到以為呢個世界得港股

車見拜仁都好過呢班友

佢d信徒2018 果時話spy貴，
2800 抵，笑到斷氣

你又試下你開班有冇人睇?
佢好多客仔好有錢
D客仔錢擺係銀行又無味, 投資蝕左又唔入肉

老老實實，話自己80後百萬富翁知唔知醜
一個招牌跌落黎都壓死幾十個

1. 我咪話而家網上咁多free resources 其實根本唔使比錢學投資 youtube大把片啦 好多人免費share or賺yt廣告費
2. 你咁講姐係覺得有人唔識投資所以問佢 我嘅論點咪就係 第一 我唔覺得佢教嘅野一定要上佢D班先學到 第二 從佢fb所提及同教人買嘅股票 我唔覺得佢真係好識捕捉倍升股 尤其教人買or月供2800 就算新手 教佢買VOO QQQ唔好？5年個自升咗50%同150%
counter argument：fb免費就唔講正野 上堂先教 呢點就搞笑 你要人比錢上你堂 你就要首先比人“試堂” 睇下你係咪真係有料先 你免費嘅野教得好我先有信心你付費課程會教得更好

我都覺得佢套野過晒時
但老老實實 每日幾十個幾百個伸手黨問冧把 冇收錢又同你三唔識七 推完跌咗又要俾人屌 除咗2800仲可以推邊隻

所以經濟日報咁捧佢 因為靠條垃圾呃啲唔用腦廢佬買啲冇增值潛力嘅藍籌股
我記得佢之前係咁叫人買1997九龍倉 睇住佢由60$ 跌到27$ 每次跌完都話價靚再入 買黎收息 長線會升

其實我覺得佢大方向無問題 講現金貶值 要儲資產呢D 但覺得 1. 教分析股票網上咁多resources 點解要比錢上堂學 2. 睇佢fb推介人買嘅股票 我唔覺得佢真係好"in"捕捉到好多倍升股

我寧願佢唔好推 推埋D唔升嘅股仲衰過推特別佢成日推D藍籌 esp 1928呢隻野 屌佢老母5年前買嘅話倒蝕添我無腦做多美國最大型果D科技股都賺到笑啦

上網有免費source係一回事，
有人整合左再present返又另一回事。

我無幫襯佢， 但覺得只係願者上吊，俾錢買服務。至於work 唔work又係另一回事。

有D道理，其實我最唔妥係佢係咁推2800同D舊經濟藍籌股 人地留言問佢佢成日話新經濟股一係就話風險高 一係就話現價高 屌 3690風險好高 現價都高咗好耐 但係咁破頂

佢本書似年報summary. D分析廢廢地。不過d人無時間睇年報睇下都ok
問答就黎黎去去果幾句。虛虛地既野最易呃新手
最廢既係2800佢連回報都計錯去水d新手。如果你話接受到28004%當儲下錢 咁算。但佢講2800預計8-10%回報去計。 變相d新手以為2800會有10%增長。其實你月供過去20年根本唔會有呢個數。莫講話未來
老手其實一睇就知佢廢。佢主要係呃新手

佢係好廢 但我好明白佢個market唔細 我有時打下文上連登 都自問打得算淺白易明 但次次留言都有唔少申手黨睇完個標題就問啲篇文解釋左既問題 連登仔已經係後生一代 可以想像啲師奶呀叔係幾易呃

2800廢係一個問題。佢9吹回報先最大問題
如果佢就咁話你乜柒都唔識月供2800啦 都有4-5%IRR。咁都無咁睇佢唔起

老師淨係賺班錢
相信佢投資係負數黎

其實佢最成功唔係買股票 係開班賺呢D錢

你講笑咋喎?
連登仔最憎最出名果幾個blogger(多數2隻字網名)
果幾個全部港股大牛市/大牛市前放哂發左達
樓都買埋, 宜家打工當佢地來計真係pt
真係可以成年疫症唔出街都得

寫下blog,拍下youtube
講下匯豐點跌呀 9up講下D世界觀

無計,香港地係咁邊個出名聽邊個講
大j出來開班教你點用final cut pro剪片
同一個專業it9出來教final cut pro已經有分別
有D人係鍾意比錢吹住冷氣聽人講等人服侍